邊度買手提電腦好

想買swift5 10代u嗰部 但係大鋪唔見有
得黃金高登都見到有
邊間買好

sorry, i mean